發覺99% GAY佬都係0仔

根本成班心理變態

1仔係唔係gay都係屌人

1仔基唔基都有得做
唔零基黎做乜

你地確定有了解過?

好撚核突

一吉落去 頂到舊屎

一吉落去係好多舊屎

清腸

有jj就代表10都做到
你而家覺得自己係0，過多十年無人要可能會轉做1都未頂
D野話唔埋

貓貓

心理上成個女人咁你明唔明啊

依樣真
唔0都唔做gay啦

無人話1仔就等如man 架wo
你想要好男人味個D咁咪去變性溝直仔lo
gay同直仔始終唔會一樣氣質
straight acting 說穿了咪即係 act
做人睇開D, 少D計較, 個人都輕鬆D

偽sheshe sex party